居屋兆畦苑2房403萬成交

祥益地產營業董事胡志偉表示，日前居屋兆畦苑錄得區外投資客即睇即買成交，原業主於2003年以43萬購入單位，是次轉手帳面獲利360萬，單位升值逾八倍易手。

上述成交為A座中層14室，實用面積443呎，兩房兩廳，區外投資買家鍾情單位廳及房均向西南，擁開揚山景，加上價格合理，符合預算，而且眼見屋苑附近的新盤熱賣，有感該區未來升值潛力優厚，買家決定以403萬(自由市場價)購入上址作長綫投資收租用，實用面積呎價9097元，屬市價成交，而是次成交金額及呎價均創屋苑的新高紀錄。

該單位若作投資收租，現時市值租金為9500元，租金回報率達2.8厘。

市價成交。。

牛屎區Y 型盤都咁癲 x.x

個業主放左出去邊搵到4百萬既樓 又要再供過?

可能上手業主係投資者，現在沽貨離場先掛

400萬 識做下定期 夠租30年啦